一年一度既聖誕 放低同ex既說話

希望你幸福快樂

那有 ex